{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111928",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창동 HOTEL 99 프레스티지"
    },
    "text": "2020年12月にグランドオープンした倉洞HOTEL99プレステージは、宿泊先へお休みにいらっしゃるお客様だけでなく、出張や海外へお越しのお客様にも最高のサービスを提供しています。当ホテルは快適さとクオリティの両方を兼ね備えた場所で、計49室の客室と様々な客室をご用意しております。位置は1号線倉洞駅から徒歩5分の距離で便利で、倉洞のリーズナブルなホテルとしても知られています。英語を含む様々な言語でのご案内も可能です。客室利用案内にはWiFi、65インチの大型テレビ、ネットフリックス視聴可能、浴槽が完備されており、特にゲームセンターがトップクラスだと紹介されています。ホテルの利用規定により退室時間が異なる場合があり、人数を超える入室は不可能であり、ペット同伴はできません。また、盗難、破損、または汚染の場合は、損害賠償が請求される場合があります。未成年者の利用制限のご案内には男女同室での宿泊が制限され、ご両親の同伴の下のみ入室可能です。駐車は1台のみ可能で、連泊の際に駐車場をご利用いただけます。訪問者のレビューにはホテルの清潔さと静かな雰囲気、高級施設、親切なスタッフ、様々な便宜施設について言及していますが、一部のユーザーはタバコの匂いや駐車の不便さについて言及しています。全般的には親切で清潔なサービスで評価されていますが、防音が良くなかったり、トイレやタオルに対する不満を示すユーザーもいることに注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル99プレステージはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテル99プレステージは2020年12月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテル99プレステージはどのようなお客様にサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテル99プレステージは宿泊先としてだけでなく、出張や海外のお客様にもサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル99プレステージはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ホテル99プレステージは計49室の客室を提供しており、様々なタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル99プレステージの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテル99プレステージは倉洞駅から徒歩5分の位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル99プレステージはどの言語での案内が可能ですか？",
            "answer": "ホテル99プレステージでは英語を含む様々な言語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル99プレステージの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテル99プレステージの客室にはWiFi、65インチの大型テレビ、ネットフリックス視聴可能などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル99プレステージの利用規定にはどのような制限がありますか？",
            "answer": "ホテル99プレステージの利用規定には退室時間の異なる場合があり、人数を超える入室やペット同伴はできません。また、盗難、破損、汚染の場合には損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用制限はありますか？",
            "answer": "ホテル99プレステージでは未成年者の男女同室での宿泊は制限されており、ご両親の同伴の下のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル99プレステージの駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテル99プレステージには1台の駐車可能な駐車場があります。連泊の場合には駐車場を利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル99プレステージのレビューでよく言及されている点は何ですか？",
            "answer": "ホテル99プレステージのレビューでは清潔さや静かな雰囲気、高級施設、親切なスタッフ、様々な便宜施設についてよく言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 558
    }
}